香城online LFG

有打開 mmorpg 既都應該知咩係 LFG (Looking For Group)，而家有無數咁多資料證明小隊比雜成更有用處，所以想組隊既不妨向手臂寫 lfg，打香城online 個時方便搵隊友。

至於幾多人一隊好呢？ 一條行車線大概 3米闊，平均 2-3 線計，10人係一個幾平衡既選擇。 再多就難以管理，太少就冇效果。

真心推介大家試下。

小隊

講下要咩職先啦

我個人覺得，成個小隊同一個職能係最好。

例如反速蟲隊，係成隊有盾而家且大大隻跑得快既，平時會匿埋係中排，只有當對面向前衝到中近距離時，先會成隊衝前進行沖散，阻止，反制，最後速徹既作用。

因為有左呢個明確既目的，就唔會有臨危驚惶失控既問題，而且可以吸到最有效既經驗值。

有道理

盾兵，通訊兵，旗兵，突擊兵，偵察兵，工兵，物資兵，醫療兵。。。

可以肯定如果速蟲隊見到對面不是驚惶逃走，而係有隊型一齊衝前，速蟲肯定窒一窒先，未必敢繼續衝，咁樣己經夠時間比手足 be water